# Site internet temporaire

Suite à la panne de base de données, le site Drupal est hors-service.
Un site web temporaire a été mis en oeuvre en attendant de trouver une meilleure solution.


# about
Based on Read Only by HTML5 UP template
html5up.net | @ajlkn
Free for personal and commercial use under the CCA 3.0 license (html5up.net/license)


